我地係一群無蟻后既蟻群

[ 我係P牌仔 你鐘意就屌定先]

就算係蟻 都有唔同位置

今日見到有人話我地無出席=無contribution 真係好hurt

如果你仲相信每個人有唔同既故事
我就係在職貧窮個一群
屋境窮 家中有位深黃癌母要養
母親做完手術隻手拎唔到重野 屈唔到後面
每個星期要睇2次中醫先可以郁到隻手
得十幾k工資
連手機夢遊走鬼跌爛左個mon 碎到就黎睇唔到都唔捨得換

- 每個星期都去左夢遊
- 罷工no pay
- 將儲既使既變哂課金立場 蘋果 基金 登廣告

早餐由飽變左759 4蚊條既能量條
午餐變左杯麵叮叮飯
食左2個月 真係好難食
但為左未來 我可以忍

夢遊又係帶住2條能量條 從未拎過物資
因為知道有班人比我更需要
到依幾日娘跌親 真係去唔到
結果...可唔可以唔好攻擊話我地無contribution

每個計劃 都有pros 同cons
唔係想屌任何一人
但我地要記住我地既objective
從經驗中學習

五大訴求 缺一不可

take care bro
食物可以拎多少少 我見唔夠就會去買 唔緊要嘅

現場有大物資，隨便拎

唔好有唔洗人幫既心態

只要你記住，到你有能力時，幫番其他手足

一群蟻有一個蟻后，但係邊個話比你聽世上只係得一群蟻？

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

真係絲黎
當諗起自己做到既咁少 真係拎唔落手

物資就係比你拎既 成堆野次次都無人執

物資方面 ，我哋拎得出嚟 ，就係希望有人會拎
唔好因為覺得有人更加需要就唔攞， 我哋會keep住補給，唔使驚唔夠
我哋反而驚冇人拎

另外唔使咁在意嗰啲人講乜嘢
手足 就係要互相扶持

絲又好 巴又好
都係香港人 都係熱愛香港嘅香港人
單靠呢點 就應該值得有足夠溫飽

問心真係盡哂能力 但睇到留言真心hurt
體能差做唔到前線 唔想拖累人

不分化

唔係大魚大肉
但係問心無愧既飽

就算唔同品種既蟻 都唔想大家分化

絲打唔好放係心
好多分化撚係連登
同埋如果等錢洗 就唔好罷工
照顧自己先 休息一兩轉先再出

請先照顧自己，人需要入油，冇錢唔好俾錢課金
真正有需要既612會幫到

已經無課 應該話無得課
再課真係老母都無飯開
唔希望大家被分化 機場真係和理非主場
點解會變成咁...